# ReactionEnChene

Page d'information pratique sur une manière originale (où l'on sème des chênes) pour répondre aux dégats occasionés par la prolifération des scolytes dans nos forêts d'épicéas en région wallone.